我宣佈 28000 係恆指鐵底，低過呢個位買牛 / Call 冇得輸！！！

鐵底點低過

你邊位啊 你宣布

聽日繼續插

有預感聽日要穿了

熊得

好掛著麵咪媽

插 ?

先升300點先

跌500跌500跌500

大破麵咪媽特異功能陣法！

win !